朋友自己一個人出唔出好

佢會唔會好危險？佢好驚喎
去嘅話依家佢要去邊開始？

自己行街都驚？點返工呀

出到黎就唔係一個人，出啦

你朋友就是你

銅鑼灣其實真係仲有班路人
到時佢根本分唔到
唔好帶裝

使唔使叫佢着黑衫

出去自己食野
有咩問題

我次次自己出 未試過同人

唔洗啦 不過可以帶定

多謝大家，佢出梗去食幸福pan cake啦，祝佢好運